尖沙咀今日流料 聽日可唔可以多番少少人

企左半個鐘得個100人都冇
警犬直情睇小我哋走晒

推

尖沙咀問題

搞左好多次 無左有人

由雙十國慶 到今日

點解會咁

我左粒幾鐘都真係無人

爭氣d喇香港人

唯有明天繼續

希望真係可以學吓中環嗰邊

講起就嬲，同老婆食撚埋個下午茶都唔見有人
邊條仆街約大家一齊食Lunch!

Oush

尖沙咀人好撚垃圾

講左平日中環先會多人
尖沙咀寫字樓集中晒尖東果邊
而且藍比較多
尖沙咀中部係遊客區
宜周末

尖沙咀寫字樓集中晒尖東果邊
而且藍比較多(中環相對多黃)
尖沙咀中部係遊客區
宜周末

觀塘遲吹雞過尖咀都有人